/*============================================================================= 
 
   Name     : Localizable.strings
 
   System   : FME Alerts
 
   Language : N/A
 
   Purpose  : Localized Strings (zh-Hant)
 
         Copyright (c) 2013 - 2014, Safe Software Inc. All rights reserved. 
 
   Redistribution and use of this sample code in source and binary forms, with  
   or without modification, are permitted provided that the following  
   conditions are met: 
   * Redistributions of source code must retain the above copyright notice,  
     this list of conditions and the following disclaimer. 
   * Redistributions in binary form must reproduce the above copyright notice,  
     this list of conditions and the following disclaimer in the documentation  
     and/or other materials provided with the distribution. 
 
   THIS SAMPLE CODE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS  
   "AS IS" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED  
   TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR  
   PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT HOLDER OR  
   CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL,  
   EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO,  
   PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS;  
   OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY,  
   WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR  
   OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE OF THIS SAMPLE CODE, EVEN IF  
   ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE. 
 
=============================================================================*/ 


/* No comment provided by engineer. */
"%@ Meters" = "%@ 米";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Min" = "%i 分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Sec" = "%i 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"%u Subscribed" = "%u 個訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"%u Tracked" = "%u 個追踪";

/* No comment provided by engineer. */
"<New Alert>" = "新訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Account" = "帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Alerts" = "FME Alerts";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Details" = "詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Disabled" = "不使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to remove all alerts?" = "你要刪除所有訊息嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the change and remove all previous subscriptions?" = "你想保存更改並刪除所有先前的訂閱嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Save" = "不保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish" = "結束";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading Topics\nPlease Wait ..." = "正在讀入主題\n請稍候 ...";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Failure" = "登錄失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Map View" = "地圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your network connection and your account information." = "請檢查您的網絡連接和您的帳戶資料。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure the network settings, host and login information are correct" = "請確保網絡設置，伺服器和帳戶資料是正確的。";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by FME Server" = "由 FME 伺服器監控";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove All Alerts" = "刪除所有訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重試";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Topics" = "主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable To Load Topics" = "無法讀入主題";

/* No comment provided by engineer. */
"FME Server Account Information" = "FME 伺服器帳戶資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Tracking" = "位置選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "主機名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Username" = "用戶名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribed Topics" = "主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Tracked Topics" = "主題";

/* No comment provided by engineer. */
"High Precision" = "精確定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Interval" = "時間間隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance Filter" = "距離過濾";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Min" = "1 分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Mins" = "%i 分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Sec" = "1 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Secs" = "%i 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous subscriptions will be removed." = "當有訂閱的主題從以前的帳戶更改主機或用戶名，將刪除這些訂閱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a time interval" = "在這裡設定發送設備位置的時間間隔。必須設置時間間隔或距離濾波器。如果沒有設置時間間隔（0分鐘0秒），距離過濾器將被自動設置為默認值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a distance filter" = "在這裡設定發送設備位置的距離間隔。必須設置時間間隔或距離濾波器。如果沒有設置距離過濾（0米），時間間隔將被自動設置為默認值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Safe Software Homepage" = "關於 Safe Software";

/* No comment provided by engineer. */
"FME Server Homepage" = "關於 FME 伺服器";

/* No comment provided by engineer. */
"FME Server Notification Service" = "關於 FME 伺服器通知服務";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by FME Server" = "由 FME 伺服器監控";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright" = "2013年 版權為 Safe Software Inc. 所有。Safe Software Inc. 保留所有權利。";

/* No comment provided by engineer. */
"Verifying" = "確認中";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving" = "保存中";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Report Location" = "自動報告位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Host Unreachable" = "無法連接主機";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check the network connection and the host name" = "請檢查網絡連線和主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"Topic Not Found" = "主題已不存在";

/* No comment provided by engineer. */
"The topic %@ does not exist on the server any more. It will be removed from the device." = "主題％@已不存在伺服器上。它將被從設備中刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"The topics %@ do not exist on the server any more. They will be removed from the device." = "主題％@已不存在伺服器上。它將被從設備中刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to subscribe" = "訂閱失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to cancel subscription" = "無法取消訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to subscribe to %@" = "無法訂閱 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to cancel your subscription from %@" = "無法取消訂閱 %@";
